香港人要團結，不打長文

回想起一百萬人二百萬人上街，721白衫同黑警夾埋暴打市民，831太子站，101開槍射殺學生。好多好多，不能盡錄。

政府有冇因為市民反抗就跪低，係沒有，反而係配合中共加大力度打壓，如今美國議員推民主人權法去制裁港共官員，點解大家就覺得可以令港共政權妥協？ 制裁只會令佢地更加強硬，大家仲要知道背後真正影響香港既係香港關係法，當中既獨立關稅區，其實係一條已經存在既法例，如果香港係無足夠自治，美國係可以改變對港政策，包括所有給予香港有別於大陸既經濟地位。但係美國係從來唔會利用關係法去對港共政權施壓，因為美國利益都會受影響。

一開始大家係不割蓆不分化，如果你覺得美國幫到手既就繼續做文宣將一路以來警暴問題，中共搵黑社會打香港人既事件繼續發酵。唔係外國傳媒一話示威者暴力就開始指責，各有各做，不要指責。唔好再諗政府諗乜野，其實政府無你地諗到咁高章。

香港人加油！